Instalación

Descargar Node.js de la pagina oficial y ejecutar: https://nodejs.org/es/download/

Instalar dependencias (Express) en el proyecto: npm install

correr el projecto: npm start

Al inicar el proyecto pueden ingeresar desde el navegador a http://localhost:8080/seno/90, donde 90 sera el numero a calcular, recibira una respuesta en JSON que sera el dato que consumira el App en react native

http://localhost:8080/seno/90 Seno

http://localhost:8080/tempc/90 Convierte a Celcius

http://localhost:8080/tempf/90 Convierte a Farenheit Fº

fin1